尖沙嘴地盤工墮升降機槽 當場死亡

尖沙嘴今晨發生奪命工業意外。事發中間道15號一個地盤，早上9時半許，一名男子被發現由高處位置墮下升降機槽，重傷奄奄一息，救護員到場證實男子當場死亡，警方正展開調查。

邊間大判呀 又唔講

腦魔：返工=？？

吹奏地盤啦 搵到都冇命享

lm